聽返小明隻UWILC

作詞：方皓玟 作曲：方皓玟

編 / 監：梁基爵

於這天 想唱歌 彷似乞食 誰的錯
你的耳朵 我的耳朵 一首都未曾聽過
別麻木 又庸俗 合上眼怎麼過
日日要擔心講真話便惹出禍

U WIL C
我只想跟你一起面對苦痛
在香港地你想去發夢 只怕更窮
誰亦要 為前途惶恐
社會的冰冷感已失控
卻不知不覺不再哄動 失去作用
明日要 小心被操控

踩我嗎 墊高你嗎 可惡咀臉難消化
中傷過嗎 也不怕它 堅壯走路能開花
你黑暗中吐絲破繭 去展翅自我的優雅
讓望你拉倒的骨牌逐塊倒下

U WIL C
每一首都唱出我的愛
要花光心血使你意外 這個世代
誰願意 為實情默哀
社會的冰冷感太慷慨
卻不知不覺不再意外 恐怖對待
明日要

U WIL C
縱使艱辛自信你可以
每一天爭氣找到意義 抑壓激發鬥志
能讓你 Say u love me
飛出天際你也可以
叫睇不起你的太幼稚 改變故事
全力去 狠狠活一次